Теоретичні питання

1. Що таке цикл в програмуванні?
   У програмуванні термін "цикл" використовується для опису структури,
   яка дозволяє виконувати певний блок коду кілька разів.
   Це дозволяє виконати певні дії зазначену кількість разів
   або досягти певного стану у межах програми

2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?

У JavaScript існують два основних типи циклів: цикл "for" і цикл "while". Також є цикл "do...while" , for in, for of

3. Чим відрізняється цикл do while від while?
   "do...while",
   є дуже схожим на "while", але виконується принаймні один раз
   навіть якщо умова відразу не виконується.
